外國有冇類似LIHKG的FORUM??

即刻好多人鳩UP幾自由
咩話題都講得
最好係英文

reddit
4chan

拎lihkg同red 4chan比

上面張圖做乜

撈飯食

Block撚左樓上條on仔